入嚟恥笑TVB淨返乜柒廣告(2019-8-1)

8:15
DBS Compass Visa X 百佳 5s
百岁山 30s
康業Kcash 30s
雅培心美力 30s
必理痛特強傷風感冒丸 15s
喜療疤 5s
立邦淨味兒童漆 20s
Expedia 15s
大班冰皮月餅 — 包青天
雅蘭床褥 — 安樂蝸

推

抵制TVB好Easy，請到以下FB 追蹤TVB廣告，每日更新，恥與為伍！
LIKE數就是力量，嚇怕廣告客戶
Facebook:
TVB廣告客戶名單:
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊活動行動組:
TG channel:

想一次過睇廣告，請開追故模式～

完成後會有總結，請留意#2 回覆

恥與為伍。

AQ健康科技水 30s
百佳 20s
大棧特級即食官燕 10s
億京發展 — 愛回家
陳老二脈絡通 — 打工捱世界
星之谷按揭轉介 — Ben Sir睇樓團
Return關節筋肌配方 — 十二傳說
大班冰皮月餅 — 包青天

不要說推
試著說 8.5 大罷工

我愛心穎

8 5 k大罷工

恥與為伍

抵制

如果兩個月目標價＄１０
算唔算大想頭？

expedia 已cut

低處未算低

8:45
美源髮采 5s
UA亞洲聯合財務 20s
屈臣氏寵物藥妝 — 我的寵物唔知乜春夏令營
香港保險業聯會 — ？？？？？

萬寧 30s
保心安 15s
立邦淨味兒童漆 20s
Wechat Pay 10s
深井裕記開心燒鵝 30s
瑞士Skin Biotics — 三日兩夜
及時雨信貸 — 烈火雄心

Push

9:15
HappyCall開心煮萬寧獨家換購 5s
Radico染髮劑 10s
必理痛特強傷風感冒丸 15s
雅培心美力 30s
喜療妥 15s
Return關節筋肌配方 — 十二傳說
星之谷按揭轉介 — Ben Sir睇樓團
橫琴創新方 — 玩轉獅城娛樂天地
Pair抗痘洗面膏 — 荷蘭好玩
香港中華總商會 — 建國70年
鍾意食豬柳漢堡扒 — 街市遊樂團雙馬篇

9:30
琥珀教育 15s
屈臣氏寵物藥妝 — 我的寵物夏日乜春嘉年華
康業Kcash — Do姐有問題
電訊數碼 — 時事通識
Return關節筋肌配方 — 十二傳說

TVB

仲有，心穎未mark晒

同我瘋狂推爆「公務員事務局」FB Page

81－85大戰線
＃我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

唔講都唔記得呢件事
係時候搵人整合返提下善忘既香港人

愛回家廣告
資訊視窗：
澳門政府新聞局
產品贊助：
鉅記餅家
OTO
維達
幸福藥業
康業Kcash
日本喇叭牌正露丸
Biore
Liese
Merries
歐洲食品有限公司
冠名贊助：
億京發展

百岁山

個岁字咁撚柒，喺度支水扮法國/意大利貨

好似689

ch81 1930
中華總商會 P
屈臣士寵物 P
益節
百老匯
滴露
KAYAK
依馬打
滴露
牛欄牌
電訊數碼 P
SHK P

1945
琥珀
陳老二 P
數碼港 P
百岁山
pampers
滴露
益節
美素佳兒
幸福 T

鬼佬啲戲仲要柒到核爆，襯返個台

foodpanda仲有無？？

恥與為伍！

expedia 好堅持幫tvb

8月2去集會
8月5齊罷工

個新娘擺明只係隻東莞雞

染金咗兼戴個有色con就企出嚟演鬼妹

Agoda la
唔洗諗Expedia

記住Ex 同Trivago, 同group

呢個要觀察，未肯定

＃我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

岩岩CUT左DBS信用卡

push

小總結
廣告總計7m10s(-15.7%)
雅培心美力 30s X 2
立邦淨味兒童漆 20s X 2
康業Kcash Do姐有問題 + 30s
必理痛特強傷風感冒丸 15s X 2
百佳 5s + 20s
Return關節筋肌配方 — 十二傳說 X 3
大班冰皮月餅 — 包青天 X 2
星之谷按揭轉介 — Ben Sir睇樓團 X 2
屈臣氏寵物藥妝 — 我的寵物唔知乜嘉年華 X 2

新廣告
DBS Compass Visa
喜療疤
喜療妥
雅蘭床褥
保心安
深井裕記開心燒鵝
HappyCall

垃圾 Expedia

bye bye CCTVB

報到

笑死我

快撚啲收皮啦cctvb

百岁山

每日都宣揚罷睇cctvb
落廣告只會哂錢，愈黎愈少人睇

淨係用過Expedia

天真的樓豬曾經以為御藥堂改過自身
啱啱發現佢今日搬左成個廣告package去9:45播
點解會咁嘅

我食屎都唔買大班

推呀

「救人！」世紀最大一人一Email 夾公務員罷工行動 第二波

咁又唔好食屎
月餅咁肥又甜唔食罷啦

respect

我係香港人，我願意85大罷工！

年年都食月餅
食少一次半次都無所謂啦

大班？？不了

85罷工

涼生係心穎啟蒙老師

太子珠寶鐘錶 - 瞬間看地球

我痴線的

呢個價錢！你一定俾得起！

雖然睇唔明股票 但見到條線向下行

Don’t make stupid people famous
所以樓豬mark都費事mark呢啲濕鳩廣告

光復香港，
時代革命！

唔止笑 仲要指出 同抵制

只有更低, 價值為$0

搶阿伯支水

手足你真係好犀利

去所有係tvb 落廣告既公司既facebook 到留言負評就最有效

乜撚野健康科技水

必理痛真係

推 抵制到底

推
抵制TVB好Easy，請到以下FB 追蹤TVB廣告，每日更新，恥與為伍！
LIKE數就是力量，嚇怕廣告客戶
Facebook:
TVB廣告客戶名單:
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊活動行動組:
TG channel:

全部抵制

我係香港人
為咗香港 8月5日我要罷工 你呢？

DBS
到期就cut撚左佢，反正垃圾

還有黨，cctvb未驚過啦

Hktvmall 係咪再無廣告？

為咗香港，8月5號我會罷工，你呢？

Wtf is 科技水？

g持！ like左fb了

一齊恥笑TVB啦

會計妹個癡撚線廣告算唔算

我真係恭喜你呀

TVB根本係品牌負資產

少左broadway #恥於為伍

推

五毛新聞部全部落地獄

好快單位數

係呀，大家求其揀一兩個攻住先
喺#2 excel 有大部FB link、留言template

年年都食大班+送人
今年叫左爹哋唔好買

追擊

賞心悅目

近期唔見有

大家仲指意DBS
垃圾新加坡公司喎

如果有維他檸檬茶嘅話我唯有戒飲

鑽石能量水啲friend？

頭先見到有胃仙U廣告
但我老母話藥房已經無賣好耐
完全無地方搵到

鳩毛月餅不吃也罷

呢排冇

香港真係充滿奇蹟嘅地方
大家唔好放棄
加油呀！香港人

foodpanda都無咗？

萬寧冇再賣廣告?

好有以前亞視臨汁之前4年既味道~

有呀

千祈唔好買大班月餅

無線電視，香港良心～

its red

去佢地FB洗板

AQ健康科技水 30s

呢啲老千水廣告都有，呃9專睇TVB無腦藍絲

Cut 之前去留言

已經冇，安心用

奇華真係唔落

TVB 風光嘅時候邊有呢啲廣告

最少要推到萬寧 百佳唔賣

唔好比佢停

AQ水冇記錯又係啲聲稱自己能醫百病嘅嘢
叫人唔好打疫苗嗰種
（頭盔：印象中facebook見過 建議大家fc）

狙擊活動行動組 驗證問題咁難答

記得去大班fb 留言

Tvb即將成為時代眼淚

想知點解2015-2016中間會插水

五毛線電視累到人執笠仲要食人廣告費
好唔理性囉

可唔可以幫手繼續做返689同樣嘅行為
一定支持每日推post
恥與為伍

罷買！

我都覺得tvb廣告多左big big channel同自家節目廣告
有d似亞視衰落前既情況

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

其實係咪米奇俾佢封殺

繼續插啦

啱呀

以上產品名單已記下
消費前諗清楚

一定要繼續反紅媒!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

真心？

真心覺得港姐樣衰 而家又要隔一日

心穎bb

明白，決定今年唔再買卑鄙月餅，買第隻。

可惜本身唔買

寫到明主要目的，你咁都奶嘢

-----
抵制TVB ️請即follow:
FB:
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊活動行動組:
TG channel:

紅媒一定要 狙擊又容易 又唔犯法 多啲喺廣告行動組到分享囉 已入

其實我由七月中開始恥與為伍行動
恥與為伍

hello bro

有511既牛熊就爽

應該得周永勤議員會飲

尋晚見到百岁山
笑撚死我
利申：無腦深藍老母睇cctvb

親子活動
佢有佢睇垃圾 我有我睇廣告

仲有會計妹，做gym 時電視播新聞台，成日不停有會計妹廣告

個人認為可以再低 去到0條線就岩岩好啦

睇嚟TVB 要做下一個亞視喇

屌你老母tvb收鳩皮啦

巴打真勇士 都唔知要睇幾耐先list到晒
利申: 屋企已經無人睇cctvb

我係會計妹，我係香港人
依個19廣告都唔知係到做乜

唔知算唔算成功
但連百岁山都出30秒真喺我無野講

屌
又係偽科學aq

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

文科生寫左唔少《直線抽擊偽科學系列》文章去分析，可以參考下呢個post

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

尋晚好撚成功呀屌 今晚同我繼續

尋晚反應非常熱烈，今晚繼續

自問之前次次去旅行都幫襯Expedia
但以後Expedia group所有野都唔撚會再用

已經冇睇好多年CCTVB
當年熱爆既勁歌金曲節目而家我都唔知收左皮未
CCTVB所有節目快D同勁歌金曲一樣收山

打倒紅媒

好忙啊呢排 参加太多戰線🤡

年年都食開大班冰皮 想問下有咩可以取代？

屌 唔撚再去萬寧買dom

五毛cctvb

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

尋晚行動好撚成功 第二波唔係唔屌埋佢呀

上個月裝左now之後冇睇過tvb

景田中資架😑😑😑

辛苦了

唔好唔記得抵制TVB

真係要睇定啲先
如果宜家俾suggestion之後佢走去落廣告就仆街了

活色生香

百岁山大家都知咩事啦

本身都食開大班 唔想食垃圾美心

佢地最近完左合約，review緊宣傳政策，但聽聞大方向係維持現有政策，因為喺電視賣廣告收益顯住上升，不過唔知金額/渠道會唔會有改。

貪佢啲dom唔係擺收銀

睇醫生見到必理痛我都話唔要！

“我係香港人，我願意罷工”

辛苦曬你喇心穎巴

我老母仲問我 都買唔到
又話唔再出 賣廣告做咩
(佢話聽藥房佬講唔會再出)

推~~樓主加油

我都好中意食大班。 大是大非前， 大班不了。 以後唔食都得

8月5 罷工

其實依家得番支那狗睇

有冇人記得2013係咪鳩嗚事件
我記得我自從鳩嗚之後冇再睇過一秒無線新聞

CCTVB員工遲早有汗出無糧出

笑撚死

推到未完合約果d 都要同TVB斷約

我唔係支那狗

終於幫全家戒咗睇tvb
已經第四日冇睇tvb

TVB見錢開眼ga啦

見到條線向下行就夠

都可以去FB洗版

影啲相分享下啦

咁要俾啲顏色俾佢哋睇

萬寧，大班，不幫襯了

加油

老母非官方統計:
嘩！tvb真係好唔掂喎！乜半個廣告時間用嚟講amazing summer 仲要每節重複播咁煩

expedia食水深我今次都用agoda

Expedia海鮮價

入去做野

8-5

國企

expedia
去旅行嘅巴絲杯葛哂未
必理痛其實可以用克痛代替

請問麥當當/大檬樂/大哂活有冇在TBB落廣告？

想大量買Coupon

我明明個post叫你轉台要影相share

真

LM!

目前觀察係無
但巴打你確定仲要買金拱門？

好似前日仲見到有

辛苦樓主

M字係就係7.7旺角事件勁仆街。但因為分店最多，最方便到同路人哦。希望M字，唔好再助紂為虐，幫襯TBB嘞，呢D偏頗紅媒，會害死香港㗎！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

其實而家連好多師奶嬸嬸，都放棄左睇TVB，所以廣告商唔落廣告是非常正確的，淨低會睇cctvb班藍絲廢老和警犬就算有錢，寧願去叫雞叫大媽，都唔會買野㗎啦，所以落廣告落去TVB其實勁戇鳩

今天的我沒有極限

Dllm我以後唔去萬寧買野

啱

睇完廣告 見到個女人搶啊伯枝水
都唔知jm9
仲要廣告用埋啲殘體字

好想有朝一日， CCTVB只係剩返佢自己「迫迫channels 」的廣告，自己贊助自己，自己幫自己打飛機，咁就爽啦

我哋由612開始爭取成立獨立調查委員會
不過，我哋從來冇討論過委員會由咩人去組成
好多人分析琴日中共為成立獨立調查委員會開綠燈
我哋係時候開始討論當中嘅細節

試過有法官判示威者以胸部襲警後，相信大家都明白香港有好多紅底法官
所以獨立調查委員會一定唔可以只係有本地法官組成

我地要嘅獨立調查委員會係
由國際專家、聯合國，甚至海牙軍事法庭嘅人組成

拒絕港共自己人查自己人

要由國際專家調查事件

［廣傳］ 有咩人組成獨立調查委員會？！

好期待